疫苗都就快出，樓價幾時跌？

今日(5月18日)美股盤前，Moderna()股價直線拉昇，截至北京時間19:41，漲19.76%，報78.87美元。

據瞭解，該公司公佈了mRNA疫苗第一階段積極中期數據，表示用於治療COVID-19的疫苗MRNA-1273是安全且耐受性良好的，預計在7月開始最終階段的疫苗試驗。公司表示，疫苗有助於身體制造抗體，初步人體安全研究沒有發現重大安全問題。

發現你連續開咗兩個post